點先可以學會感恩知足

人比人累死人的道理大家都知。但點先做到不羨慕別人，欣賞自己知足，並且維持上進的心態？grad左3年，覺得自已唔算好差，都叫有女有份收入唔差的工，但都覺得自己好廢，事業唔夠人勁，朋友越來越少，家人關係又唔好，越來越sad.有冇巴打分享下

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

sad but true ....自己世界太細，咩都想比人好，攪到心理唔平衡

Push

歡欣 心裡感謝神

呢到個個都認命做廢人定係全能冇呢個煩惱

當你失去嘅時候

好中